[Switch]請指教，玩玩下PKM Let's Go變藍白畫面

請教一下各高手玩玩下變咗咁可以點處理...
其他制全部有反應，淨係一去玩就保持藍白...
請指教

飛唔飛到走

唔得...入咗室內...

重開都係咁？